\section{Qu\'e onda}

\noindent
\vspace{1cm}

\begin{guitar}
	\begin{multicols}{2}

	\textit{Intro}

	[F#]Baby, me vuelves loco
	[D#m7]No se esper\'o al hotel y arriba del Merced
	[A#m]Mir\'andome a los ojos
	[G#]Hazme tuyo otra vez, por \'ultima vez
	[F#]Sabe que estoy loco
	[D#m7]Ped\'i el tusi por cel, no la lleve a Chanel
	[A#m]Quer\'ia probarme un poco
	[G#]Ya le quit\'e el antojo
	[F#]Tragos de Henny loco
	[D#m7]Ya van a dar las 6:00 y arriba de tu piel
	[A#m]Quiero pegarme un polvo
	[G#]Y chingarte bien coco
	[F#]Baby, qu\'e m\'as, qué fue?
	[D#m7]Qu\'e tal si por la noche apagamos los dos el cel?
	[A#m]Beb\'e, [G#]bien chula y aparte de todo t\'u eres ni\~{n}a bien
	[F#]Qu\'e onda?


	\textit{Requinto (mismos acordes)}

	Y as\'i suena el amor de la calle, baby
	Ey, ey, ey
	Que sigan llegando las pacas, carnal
	La verdadera presi\'on
	La c del dos y el cuatro, viejo
	Fuerza Regida, viejo
	Como siempre, pariente


	[F#]Chula, pr\'endeme el porro
	[D#m7]Maqu\'illate otra vez, no vayan a saber
	[A#m]Lo que te hace este cholo
	[G#]Cont\'estale a ese guey, dile que todo bien
	[F#]Mami, borra las fotos
	[D#m7]Que tomamos ayer sin ropa en el motel
	[A#m]Con las luces en rojo
	[G#]Barbie, modelo porno
	[F#]Qu\'e ojos, qu\'e piel, qu\'e rollo
	[D#m7]El diablo hecho mujer, por ti me port\'o bien
	[A#m]Todita te conozco
	[G#]Hasta mejor que el tonto
	[F#]Baby, qu\'e m\'as, qué fue?
	[D#m7]Qu\'e tal si por la noche apagamos los dos el cel?
	[A#m]Beb\'e, [G#]bien chula y aparte de todo t\'u eres niña bien
	[F#]Qu\'e onda?


	\textit{Final (Mismos acordes)}

	Qu\'e tal si por la noche apagamos los dos el cel?
	Beb\'e
	Qu\'e onda?

	\end{multicols}
\end{guitar}
